[全登集氣]侵侵今次大選連任的話，本人派出100份炸雞

每份兩件雞，絕不走數

我要一份

Lm

想食

我又要

留名

推

我登必勝

留名等食炸雞

LM

lm

開心事

lm等走數

lm支持

多謝

Lm.

LM等睇走數

係咪黃店先

Lm thanks

個個都派炸雞好熱氣

留名！我要炸雞

留名食炸雞

集氣撐侵侵

留名 炸雞

排炸雞

想食 留名

lm 想食

係，已經搵左合作黃店

留名等食

我要食雞同叫雞

LM食炸雞

食

黃店呀要
Lm

邊間
開黎見我

集氣

Leave name

兩件thx

岩岩排到100內，搵定食邊間

m記ok?

Lm食雞

gchi

H留名

lm g持侵侵

留一份俾我

集氣加留名

Lm我愛炸雞

再出多幾個炸雞post嘅話，Trump一贏啲雞就絕種

遲左仲有冇

先到先得

又炸雞

不如200份每人一件

留個名，一份夠啦

咁啱

留名一份

派得未

Lau Ming

Lm食炸雞

炸雞一份

希望你派得成

炸雞

食雞留名

劉明

準備出門食

ok

留名支持